11.15 經歷咁多日 我正式對柴灣死心

你地係咪覺得每晚八點出黎行一轉
就當自己為香港付出左好大努力？

中大有好多學生
去到今日已經有一個星期冇翻過屋企

小弟自問都唔係付出好多
只係每日既晨曦同每晚八點都有出黎
想大家將焦點集中翻係大三罷
唔想大家無視大三罷

但結果呢？
我每日晚上街抗爭
有個Tg Admin公開戰術同時間，頭幾日害手足被捕
地鐵唔好，巴士唔好，狗宿唔好，巴總唔好
每日係到做到地盤佬，起城堡到凌晨
民主唔係天跌落黎比你
唔好以為每晚8點出黎搬個水馬
就會有民主

民主係用血同汗換翻黎
你地朝早6點鐘去左邊？
每日清晨係張床到訓教就想有民主？

我真係好撚攰

做乜尻抄文

11.15經歷左咁多日 我今日正式對屯門死心

你抄文唔緊要
我只係希望你話得醒班手足

笑死

我呢邊有人做大台，叫班後生咩都唔好搞

阿sir翻去睇吓自己碌鳩生瘡未先好上連登啦
又想帶風向